中意左個見左一次面既人

因為開合作會議而見到一個男仔
就中意左佢
但呢個會議係好多個月先開一次
心諗唔好諗咁多
點知最近因為工作關係會喺公司同佢傾到電話
一聽到係佢勁開心
佢又好溫柔
聽完啲電話都好開心
但我知道我唔可以做啲乜
畢竟都仲有機會要聯絡
只係希望當我有日辭職就同佢講

有興趣就追啦
約佢出去試下水溫先

我唔想衰左尷尬
同埋就咁約佢好odd
如果佢一唔出就收得皮

中你老母
左你老豆

咁高招D
姣下佢 唔經意讚下佢
睇下佢受唔受
同埋同佢出街一定要著低胸
我條女就係咁樣溝我返黎

好難分到佢受唔受喎
低胸不了冇空呀

好簡單渣 傾電話咪講下自己野 睇下佢有無興趣了解你
如果佢都有好感既就自然會接你話題
講下自己d on9野 跟住讚下佢
女人係男人面前就係要扮低智商 扮下可愛
男人先會受落